屌你老母木綿花

點解可以咁可愛
成街都係 飛下飛下咁
好治癒

*棉

屌你老母

鼻敏感，個鼻黐到啲木棉花痕到仆街， 不停打乞嚏